支那入境=自願隔離；意日入境=強制隔離

支那入境=自願隔離；意日入境=強制隔離

港共歧視外國人，一定要同你煲大佢啦

支那=8萬宗
意大利=9千宗

支那10萬宗，死一萬幾千人=疫情可控
伊朗，意大利疫情幾千死幾百人=疫情失控